## Was ist ein Alt-Tag?
"Alt-Tag" steht für "Alternativer Tag". Der zugewiesene Text wird von Suchmaschinen verwendet, falls Bilder oder Grafiken nicht angezeigt werden. Als Meta-Angabe ist der Alt-Tag für den User zwar nicht sichtbar, aber dennoch ein wichtiges Element der Suchmaschinen-/Onpage-Optimierung, da er beschreibt, was auf dem Bild zu sehen ist. Die Beschreibung sollte kurz und sinnvoll sein.
